A hacker is not a criminal

我哋係叫安全研究員 我哋無黑頭套

乜撚呀，亂鳩咁認，你去玩 netsend 啦

我係netsend本人，你問我答

搵到開ac玩你果個「小新」未？

hack 邊撚度hack呀睇過

係咪又要DDoS人

雖然有人會拆開hacker同cracker
不過字典上還是有提供hacker利用電腦犯事的解釋。
望下黃之鋒，criminal 唔一定代表錯晒，只係坐下監、留下案底而已
依家去外國入境同人講你搞security, 起碼會審返你幾個鐘先拒絕你入境

仲玩DDoS 玩燒屋啦

樓主再大多幾歲睇返自己係到開黎刷存在感既post應該會面都紅晒

有咩留番同差人講